顯示卡風扇問題

請問如果顯示卡個風扇係細2pin頭
但顯示卡係細4pin頭點搞好
有冇轉接線可以買？
同埋請問邊度有得買？
求教